屌！柒婆講一講成班就鬆哂

啲有用post唔見哂
即刻好少人follow
場仗仲未完
五大訴求 缺一不可

721,831
琴晚太子15歲
去新屋嶺果批手足(冇人提，冇人跟，辛苦幫左我地，竟然唔忘記哂佢地，佢地好需要幫助同支援，依加生死未卜)

大家根本鬆懈咗

多左個唔

贏都變輸

突發 831有個手足走咗！